袁木終於落去搵毛魔喇！！！

幾時到成班共匪一齊去

報應呢?
人地活到九十嘞喎

人地善終呀

90歲......